邊間銀行app 買賣股票最好用？

本身都是渣打買開股票，近排想射去其他銀行，巴打有無用其他銀行的經驗，暫時心水citibank 和 中銀。

------------------------------------------------
【本報訊】渣打香港股票交易系統又「死機」！昨日開市時段突然進行「系統維護」，客戶未能利用其網上理財服務及手機應用程式Breeze Trade進行買賣，及至午後才回復正常。
本報收到讀者報料，昨日早上渣打香港的股票投資服務進行系統維護，雖然系統於上午10時左右一度回復正常，但其後又再未能登入手機程式。渣打香港發言人亦承認，該行網上股票系統曾短暫暫停運作以作維修。
讀者蕭先生指，昨早嘗試利用Breeze Trade登入戶口，欲沽出股票，但發現無論是手機程式還是網頁版，都不能落盤買賣。他續說，原本計劃想止蝕沽出港視（1137）及高位沽萬達酒店（169），但由於系統未能作出即市交易，最終導致損失。
雖然渣打職員稱，可以提供一個月免佣作賠償，惟蕭先生堅拒接受。「證券行都有一世免佣，呢個補償方案太低能啦。」用了渣打買賣股票四年多的他直言，渣打以往亦曾試過系統不穩定，反應較慢，但未至於完全未能登入，坦言將來未必會繼續使用。

----------------------------------------------

貴到

但講穩定少出事
恆生個app買賣股票真係好

但真係貴..仲要存倉$

一分錢一分貨, 平野就預左

證券行呢

傳統思想，唔信證券行，所有短炒的一部分資金才放證券行。其他的長線股票都諗住放銀行。

宜家考慮緊citibank, 之前用過佢的服務，counter的職員都比較無咩禮貌，同埋無效率。而中銀就用開，而且職員比較有禮貌，有咩事都樂意解答你的問題。所有糾結要服務定要平。

1137都諗住沽？
渣打大智若愚，等你strong hold咋，用心良苦仲要俾人屌

國人真的很阿Q

大貓真係貴左d 如果都係做0.2%我就會用

用緊?

點解唔用證券行

咁係咪有得問番渣兜攞免佣賠償？

咁撚有奴性
比你有免佣都無閪用
買/沽唔到貨既系統

我都打算由渣打射倉去番匯豐

0.2 vs 0.25手續費，分別不大。

另外存倉一直都有用匯豐月供，所以都無咩影響。